interior design 邊間好

上fb見到art deco d圖幾靚仔..有無Ching有室內設計公司介紹

五年前搵過 pi concept

有冇人可以分享下搵interior design 流程
想搵幾間對比下同格下價
通常係咪有草圖就出到價單

要落左訂先有3D圖睇

價單就問實做櫃幾錢尺包d咩
電制$/個果d咪可以一開始問

普通2d草圖/ Idea 會唔會比錢前講到

咁都叫靚。。。。。

利申 做室內設計

叫做幾自然啊

係囉 始終有圖先知適唔適合

有無圖啊Ching

佢哋好似做好多大pj

最多咪得floorplan

pm 我 幫你畫2D

會
通常會上網搵你單位嘅floor plan
跟住就好大概咁傾間屋既空間規劃點做
同埋拎過往既作品嚟sell

做得好，幾年由細變大

如果淨係已design櫃呀床呀電視櫃係咪都係搵呢d interior design公司

samuel
如果你想你間屋整到好似公屋咁, 可以搵佢

正啊Ching

通常效果會唔會差好遠

認真 如果你真係想搵人做

我幾鍾意 Dimensions 同 C lab

傢俬鋪啱你多啲
搵得int design無非都係想全屋有種一致啲嘅格調

做interior design ，可以幫你揀傢俬

可以俾設計圖你睇